未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（371）

士哥士哥

做咩咁既樣

見冇人開...

Ummm....

早晨

剛畢業出黎做野
好掛住以前係學校瘋癲嘅日子

向前行 不動盪
自游達到那一方
花開鋪滿這地為你護航
鐵欄前 守護著
淚流亦要去抵擋
堅守心裡信念已不枉

晚安！

個個都去訓覺

姐姐

Hi大家好

小學生活最無憂
中學生活最深刻
大學生活最自由

有無人想約我

好聽

禁止你再只用公仔作回覆

想做妹妹多啲

套戲9成都係情侶一pairpair去睇

我

聽日第一次返工..好驚

Skr skr

睇戲嗰陣得手咪變成新一pair

聽日食tea 98

叫返聲哥哥囉

喺度實有人大過你

聽日

幾歲 開黎見我

我都係
個種無憂無慮的生活真係好正

其實如果你叫我又要重新建立一段關係真係好難

大家A左幾耐

你地都係丫

你地都似情況一pairpair去睇

哈佬

我識咁主動就好

睇黎佢得唔到手

有

放膽衝
你有野唔識 做得唔好冇人會怪你既 你新黎
唔好比咁大壓力自己 唔洗怪自己

Ok

你唔主動唔通等個女仔主動咩

Come on

認真出喎

表面上係。。。

有冇地方先

但係我唔敢同人講野..

如果見到女會唔敢望住佢講野

乖

係

似囉

放低左咪得囉

33衣加係我格離

sweet

咁易得到手咩

佢係個1成

Who

真女倒追就話啫
依家佢想追人wo

我無咩所謂 你唔好嫌我7

留個名

Bb

Same

一諗到聽日要面對唔識既人就

Tg

打機都中槍

me lor
你唔記得小妹

點解我一返嚟就咁

冇架
出到黎社會都要逼自己面對
冇理由一世都係咁
點都要慢慢試

已經成功左一半

有足夠信心先會主動

Deedee 我想溝女

lm sin

第一次總係緊張啲 做熟左就ok

咪比左你

鬧醒佢啦

我諗起我第一日返intern嗰陣

你仲唔訓嘅

hiiiii

楚楚

早10分鍾講就好

屌 我都諗起

比啲力量你

7 mui hiiii
me doing assignments ar

同33等緊車

信心係自己畀自己㗎

嗨

同班朋友嘻嘻哈哈 咩都講一餐

me no do today la
tmr sin do

溝我

殺到埋身 都要頂硬上架啦

大家check pm

小妹係柒妹 芳齡22

我21

你地第一次返工會唔會撩人吹水

嗰陣成碌木咁企咗係到
諗返起都覺得自己似傻仔

[member]拳拳嗰頭冇網吧[/member

tmr repeats tmr
tmr ho many
my life waits tmr
ten thousand things fuck off

你都唔係女

有冇好介紹 食tea

係咪讀緊書？我都係

係唔係到都要追擊
偽毒：埋、士

會

子子

唔係

我盡量都係聽下搭下嗲
好快就會無野

我都心諗 明明岩岩先比完

啱

死啦要點樣開口...

你都唔係仔

唔會

我諗起我坐左成日都無野做
維持左3個月

how about me
cow me
come come
I like 港男

老細唔望住其他人冇嘢做就撩下

剷走我唔該

唔洗驚 有咩事就反佢老母

啱呀

食咗飯未

有品味

goodest english
tmr then tmr
wait till deadline fight

你收皮

係呀

認真？？咪恰毒撚

做緊野喇？

我份intern要日日長企
一開始白紙咁到最後走去教人做嘢

柔柔果然真係

咁快就有一半

last time deadline handin late l zo
dklm
me s zo p
so learnt a lesson lo
early one day do
jau mo gum easy pk la

55

下要成日企
咩行業

聽親都眼濕濕

Hi我係櫻囡

grp proj internal deadline sin
the rest wait them carry la no do la
very tired

hi 我哋可唔可以講嘢？

笑撚死 幾日前渣嘛

個ac名我ex改

有咩用

咁你仲唔訓

你點會柒

Day off tmr

不嬲都無

你咁叻仔 最多衰左姐姐安慰你

唔比我中意通食架

拳

南就從來同毒字冇關係既

大家學嘢

似我咪會

咁開心

膠都費事派

Ok me like harbor girls two

頭先喺mk睇完戲

love carry god
mut 7dou ng need do
love them v much
me is trash lai

型開

收到

oh 快快手手改左個名佢啦

真 和你飛都好聽

#metoo
pls carry me la me rubbish jj

唔記得左個email

hi 可以點叫你？

盡情咁笑啦

啱啱送咗佢上車

me is ga girl
u ok?
line up pls
this way sir

。。。。。。屌
聽日先俾你

係equal

超7

巧

我都係

聽日冇得見deedee

今日自貼張相咁型棍

你又知我唔係派緊

想唔想見小妹

你哋網吧玩咩驚

見gorgor好冇

咁無喇 個名要跟你一世

good 想 john

姐姐真係

P(南=毒）= 0

唔捨得笑銘仔

噚日先話完我蠢

咁笑你

扮曬野 明明就男神

訓唔著想問下

有冇手足試過
分左手之後仲毒撚過以前
好似係變到少少孤闢
仲一直係度放縱自己

你唔柒

嗰個我阿哥黎 我邊有咁型

正路丫

ok...

多謝手足支持

集氣

你個表情出賣咗你

want sik 靚仔

How ga are u?

我算唔算

啱 一齊笑佢

我都冇得比你笑

柒妹訓先 好眼訓
又肚痛
聽日見

過渡期黎

Deedee你輸了

諗住比返少少自信心你
睇黎唔抵比

唔算

dllm

Weak

Join

1%ga 99%harbor la
1% is d Japanese snacks lai

早抖

我大方

龍珠?

rest ha

你唔好比假希望佢地

你又扮咩

我俾啲元氣你

我都就半年了

Dllm back

你過渡左幾耐

笑你肥

搞到而家做乜都有心無力

唉
拍拖個時肥左勁多
而家想減返又變到有心無力

睇埋戲 ...重邊有人敢笑

依家想返炒散都冇 個市好差唔要人

winner lai

擺埋阿哥上枱咁過份

夜晚先想嚟食野可以點算

hi kup sand

食

eat food like me

拍拖由67kg肥到76

一齊出黎食飯啦

已經食左
但仲係好想食

菜菜

腦魔巧令仔喔

*有肉地

u know me ?

想識想識

土b

我笑左出黎

你嘅信心我收唔到

我講事實

之後頭髮可以成兩個月都唔剪

出街可以就咁出唔使執個look

變到好似乜野都無所謂
返正都唔會理人點睇咁

明明拍拖前都去到咁

上個po見過你

掌b做咩

日日都好頹廢

jm laugh me want die ?#

無扮野

食左麻辣薯片宜家仲係好想食野

咩叫去到咁

ok thx

拍拖個時76
分手個時87
而家90

銘仔 你係得架 加油

咁女呢？

oh Mon Po cactus hi

食緊杯麵

just hello

明明拍拖前都唔會去到咁

唉靚女又蝦毒撚

死得 個個都記住

睇戲咋啵... 一個stage都未有

你地cls

薯片好熱氣 食麵包脆脆like me

hi陣絲

stage0...

好邪惡
不過屋企冇杯麵

你真fat fuck

Liar

正解 識貨

一齊左2年 過左半年先慢慢開始放低

你咁幽默得唔得架

u hv stage but is good start

手頭上冇資料

邊到有靚女

話說琴日跑完步 今日隻腳好痛

你踏出左重要一步

。。我巴來

想食炸雞

啱啱搵下搵下搵咗1x個杯麵出嚟
唯有半夜同呀哥食宵夜

佢垃圾來

thank you very much me real heart ga mui
u want dou can 變 ga mui

上面嗰個

晚晚都係咁

Ok I ok 1% ga snacks, me can have some two

你用左幾耐

我明肥左就好難瘦返

我唔敢出黎見人

查無此人

會唔會就係幸呢

巴都可以

肚餓就食 食飽先可以走更遠嘅路

做運動有幾難

我係你fans

埋B 又大隻又高

我係垃圾

講咁耐 聽日見到就知啦

我以前又係90減到7x而家又上返去

你大把貨喎

聽日出嚟食野？

你金句

come eat
can enjoy harbor girl 99% and jp snacks 1%
one arrow two diu

咁我呢

我想叫訓絲

How can i change to ga mui ar

咪..我先係

懶人係唔會做運動
靠飲食減肥

話說有無人好易肚餓
一肚餓就會好想發忟憎

逼自己強顏歡笑

長留戀於你家~

唔可以成日幫住佢
佢成日都嘴炮我

會唔會約約下無人出

如果做垃圾就可以好似你咁靚
我想以後都做垃圾

吓我都想有 一個好了

你出先講啦

唔靚

真...個時減肥一日一餐

之後一日跳兩千下繩

訓絲

J死人咩

禾呢

我係佢fans 梗係幫佢

every night take out one packet of jp snack
open it
eat it
假以時日
u can 變架妹
只要相信夢 就變架

好難

醒唔醒到都係問題

男人老狗跳咩繩

me always hungry but won't hangry

凍啊 好驚凍

我覺得你地講完唔會出

望住你強顏歡笑 點訓得著啊

好j過柚巴

懶就懶

跳繩都冇
拉下筋就算
然後瘦左5磅
之後就冇再瘦過

唔好自私食

你一定唔係靚訓 佢成日都嘴炮我點會畀信心我 講你係邊個

銘仔成為左公認垃圾

我出過好多次啦

唔敢出街

有先算

可以去到60

你整比我食

士士步緊你後塵

舉啞鈴lo

那年十八

Why don’t eat me ga mui then become ga mui

我後塵完咗了

。。。係屋企都可以減肥

說出重點來

可能見我毒唔再約我呢

Where r u

終於有第一個fans

日日3點醒係基本嘢

溝死女啦

我尋日起身既時間

我日日跑先會痛 呢家隔日跑就無再痛

但係溝唔到你呀

訓絲頭號fans

驚你食唔晒
I tdy lunch eat zo 好多嘢
食咗餃子 + 即食粥 + 麵包搽蜜糖 + 菇菇

屬於你的

又唔驚曬黑
又無人望住
又燒到卡路里

靚仔過佢啦

認真呢

咁係嘅我都冇搵人

明明就叫你比女我 依家搞到我要比女你咁

掌絲

Fat fuck

專業翻譯：點解唔食架妹就變架妹
你食我只會變左harbor girl

屌...三小可愛
比個你
氹得我歡喜

all fake

銘仔失敗

快啲呀

你塵埃已落定

哼哼哼哼

your heart dik exit 2

佢有咩吸引到你做佢fans

肯覆機未

Me real

我個女仔FD搵緊男朋友今日問又無人應徵

屌你 笑咗

I slim guo欣宜 fat guo 鄭瘦文

今日就話窄醒 聽日好難講

唔係靚瞓咩

一個月左右啦

柚巴唔上水 傷心

佢好似我一個傻傻地嘅fd所以要支持佢

I believe . thank you

好耐冇見佢

上水個下都好凍

我覆你

咁我有無fans架

召喚柚巴

Toxic lun+1

want j him

正啦你

佢地搵你

咁你想點

係就好啦

我係善良既靚訓

有咩正唔正 好好好好朋友黎姐

你諗多咗

暫時好似冇

兩個偽毒喺度鬥毒

垃圾唔易做架！

係咪咩都傾得？

唔可以 會冇人要 雖然瘦都冇

以為係你阿媽

早啲訓啦

踢撚死你呀

講情史請按一字

屌 好羨慕

係
你想傾咩

I tdy lunch eat nth 1530sin woke up

請說

認真少少啦

仔都畀佢溝哂

0字，有客服嗎？

咁又冇咁溫情

I'm back

你收撚皮

真

I 245 woke
and cooked all these
night eat zo意粉

打完機？

怕醜架嘛

我淨係諗到呢個sor

想食蛋包飯

想傾計請禁1

咁快 冇唔開心嗱？

welcome

只想消時間

fan hi want eat u

話晒都識左10年 佢真係係最了解我果個人黎 亦都係我唯一一個會咩都同晒佢講嘅人

你惡撚慣㗎你

冇啦 覺得已經唔太重要

Fortune姐本人

飯飯

六點都仲有機會既

畀咗幾錢佢

Nite eat zo char siu rice jeng

FG 仲失緊業 點算

對你咋

U dayday like that?

做住廢青先

真 真係關我撚事

我失去現實世界和人溝通的技能

咁我講過話佢幾似我屋企人嘅 已經去到呢個階段

大家好，我瞓唔到

我冇女先叫你比我嘅

ho difficult ho sik chasiu rice
want eat 米線

原來靚瞓係傻

訓唔著又口痕

我都想有啲咁嘅朋友

點 180孝順?

睇錯 fat hi
心諗咁惡既

ys

我身邊都有個咁既人
仲要性格好似

me

吉仔

好撚煩

你又知

係星仔

妖
你收皮啦好無？

我唔理 我要女

喂 係純真

好多人同我講過佢哋 唔識同人講嘢

牙奇又咩事

好假嘅肥妹

來來來

都唔係第一個人咁講
我嚴重懷疑係佢地未認識真實既我係幾咁成熟

唔好再me 喇你班偽毒，我先係真

睇落係情侶咋
未必係

驚鬼咩
我都驚驚地

你囉

失眠慘豬

而家真係好難搵

？

咁你惡得起

我
聽日

Jed

奇奇

唔信靚瞓都無人要

對唔住

可能我就係佢 相認

其實我同佢都好似

你嘴砲嗰陣好成熟

好認真架啦

what is fan hi

Can around 80kg ga la gum

fooooooddddddd
急凍烏冬
鍾意圓身急凍烏冬

你估個個好似你咁咩

想唔郁都瘦到

好心啦
靜啦

你心邪啊你

唔制 透明絲係我既

你噚日先自己講完

好 來吧奇b

不了不了

要認識一個人有d人好快 有d真係要好耐

ok 又傻又肥

答錯請重答

飯hi

沙沙

啱聽

me 52

成熟姐姐

你估下

我以為煩閪

等你囉有錢女來

Maybe too hungry

真mk就有你份

weak

奇

你溝仔又得姐 支持

笑咗

咩都唔食

咁咪同我一樣

8月揾工揾到而家 我老母仲叫我有定心理準備隨時失業到年尾 屌

睇嚟大家唔係好明我D英文
我D英文明明好過treegun

去邊
好得閒

r你fans

雖然唔重要 但都有諗起

天生食唔肥？

好似嘅肥姐姐

*假

Exit 1 nei?

我真既冇人信 好撚sad

我又嚟

成日發嗰啲惡夢 好想有個同路絲打一齊傾訴下

邊到都得

會肥少少 考dse個排肥咗D 因為唔想溫書 就不停食嘢

點解比你咀炮返我

fans club永遠榮譽會長

巴打得唔得

單身好撚悶的

成日同我呻呀佢

唔好意思 俾啲肥膏封咗

點解淨係要絲打

阿幸

睇下對住咩人 岩傾咪得

諗起就無計 發生左嘅野無可能會無晒記憶

唔想聽

還擊

巴打都可 不過怕我轉機 發太多夢抑鬱左d

煮野食煮哂d時間佢唔溫書

唔準笑me ga

想睇你地隻抽

全撚部都係fwb

可能即block

等我聽日着得型啲先

唔keep住食嘢就變100%harbor girl ga la

又有你份？ 你岩岩先同女女睇完戲

戰鬥格？

咁又唔會

Cow deedee

Hi

岩岩係朗豪門口𥄫完你

咁睇

性感啲得唔得 影上嚟 俾我J下

以前我有沉醉同人溝通，而家我覺得好討厭

可能我贏呢

同佢地食飯呀

咁都係既 有番少少日本血統係香d既

大家唔好嫌我又肥又柒

3p

r 野講好辛苦

超

壓死佢

你d夢境如何 我嗰啲就好撚恐怖

依到啲巴係咁，我已經睇得好清，仲要俾佢話mk

來

我岩岩都係朗豪坊唔見你既

知己只係工具

情侶係相對既關係

讓佢任打一分鍾都抽得贏佢

迪士尼

我個夢都好得人驚

繼續扮嘢啦

無扮。。

又狙擊我

錫哂你

我都食唔少韓國野 可能遲D係日韓港混血
mix 吃香

唔準恰我訓絲

我著短褲定長褲

佢班廢柴 平時個個講到勁過蝙蝠俠 一問就縮沙

你d夢有幾惡？

垃圾偽毒

想隻揪

啱啱姐係幾時

你以為我唔知？

我自己生活兩點一線，無話題

讓佢一分鍾唔算恰佢啦怪

我見到你啊 你估本大小姐咁易比你見到咩！

你係想講嘢 冇嘢講 定係講都唔想講

你係咪好鐘意去disney的

ok 唔好喊

你咁樣咁高質得唔得架
邊個敢埋你身

連諗起都唔想啊

最近真係完全失眠

遲啲睇下點

佢打完到我打我夠肥唔驚你

對依個答案頗為失望

所以咪要排隊囉
this way sir

根據電腦分析你贏嘅機會係0

又cow邊個

once you go black

咁又無可能 知道點樣去面對呢樣野 先係真正嘅放低

唔制 會餓親個肚仔

南豬

sad but true

傾到瞓着喺度

我有一任係港日

餓扁佢咁就瘦到

萬大事有我

靜啦阿拳

依啲巴要教訓下先得

喔 你哋夾埋蝦我

其實真架妹正唔正

你無著褲

長褲

無目標甘講野又覺得浪費光陰
有目的甘講又太用腦
自相矛盾

好假嘅胖妞

想睇

我頭髮咩色

你諗到嘅都有

阿奇好正 可唔可以屌下我

rip銘銘

咁用我個豬腦分析下先

我就唔排啦
唔向難度挑戰冇大志

you are my bro forever

真柒

你聽日出？

不如不說 有時講嘢真係好攰 啱傾先講

仲唔係綠色

算啦 減唔到架啦

你個樣好衰
你好似知好多嘢咁

渣架

到底呢個post既人有幾高質

呢幾年都係
慣了

有冇名單邊個出

靚係好靚 但係我真係頂佢唔順

我已經唔接觸佢任何野 希望唔好勾起

我㗎喎

比我捉到你呢？

隻秋

又去番破冰的問題。。

點解 等我學下嘢 變真架妹都好

似正喎 去旅行見到個個日本女仔都好好睇

比返你囉

你點知架

Real，要你教訓下

無左final, gpa已爛

幾時同我去 我有全年

錯

真，葡萄

？？？？
下？？？
我有30cm

如果佢想比你認識既 自己都會主動講下自己野啦 除非佢好怕醜姐

好憎破冰 尷到一個點又要搵嘢講

出
我希望我醒到

黎啦

你會好辛苦

定著裙啊

佢問我有冇boyfriend
我話冇
佢話可以be我big brother
我
no la thx
利申冇俾

啡色

相睇

我有2米 得唔得

正

唔係掛，之前去大板未見過一條靚架妹

咁唔好講啦

等你食下其他國家既野食先啦

台主：奇大師

我唔打女人

有final (postponed) 都覺得gpa實會爛
準時交到已經算唔錯

利申 我都係

大哥 big brother

但睇到佢近況仲衰

小豬！！！！

我個張過咗期

我應該ko完佢 仲有力ko埋你

佢港日mix 發脾氣果陣會講日文我咪問號囉

gdmorning sir

咁我都仲Follow緊佢Ig

但係架妹靚真係可以好靚

咩國家先

放心點分析都唔會有1

你都出嚟

屌少驚
ex前幾日問我可唔可以同佢去迪士尼

有機喎ching

泰國啱唔啱

咁你比我打 正

想見拳B好耐了

我銀卡
平日啦

一有壓力就極多頭皮同甩頭髮

講老土野我講全日都得，一講番近代野就收皮

我大隻我ko你就差唔多

我都係 快約

我del左喇 好驚見到第二條女係佢隔離

generation gap?

圖定老母

係
無嘢講之後又要再搵嘢講
然後又不停loop成個過程

唔怪得會散 屌你都唔知乜嘢事

我好柒的

去既加名
冇到要裸跑

條腿？

泰國

你好

咁多靚女圍住士士
佢唔好著綿褲啊

但你都放低咗 佢嘅野你都wfc

因為會係100

屌 又煩你

真泰國妹係幾唔錯

好多年無去迪迪尼
有乜野好玩

我識兩個都係好靚

屌 我都係呀

好s

見我未

btw 我yr1

其實去邊
我完全唔知

想玩飛天搖控車好撚好玩！！

我都唔鐘意講野同搵話題

你點知的

我都想

幾點

點解要打我，明明我唔是偽毒

你好靚的
聽日要攬住你

我都無工開
就你
帶幾條仔嚟

有幾大隻先

係咪用唔啱洗頭水咋

我身邊好多女仔fd都好鐘意去

可能係兩個一齊ko你

唔識講

你又唔嚟

可以攬 但 我好柒的

cls

接受左就無野了

你靚仔唔同

好撚煩
之後佢話咩對唔住一直煩住我

其實都係

你要確保你唔好變泰仔

會架咩

往死𥚃打！

但我去到淨係玩過山車唔會係咁影相

一齊出嚟見

屌你咩

LISA

過山車

我以前講一個愛情話題可以講全日
依家講第二句已經講緊麵包

毒撚好橙

170 61kg叫我大隻絲

過期無續 好廢

好

我睇過篇潮文 大隻係無用

都話我係門口𥄫住你

@士士

又唔識時地人

呢世都係咁樣渡過

無仔你帶

你係狗仔

夜啦 don't ff too much

真 係咁玩灰熊山谷

不如唔好講嘢 靜靜地咪算

鳩

聽日就知

認真入到佢中路就贏

我打錯字

tried?

咁都散得好

愛情有咩好講
所有愛情故事嘅結果都係屌閪

驚你un fd我

哇 食家

不了不了........我唔係呢類型啦

打mk

我唔想啊

白雪雪